Company: Dịch Thuật Công Chứng Tư Pháp | Trans24h

+ Address: 52A, Nguyen Huy Tuong, Thanh Xuan Trung, Thanh Xuan, Ha noi
+ Hotline: 0948944222
+ Website: https://dichthuatsieunhanh.com
+ Email: info@dichthuatcongchung24h.com

===***===

Công ty dịch thuật công chứng 24h (https://dichthuatsieunhanh.com/dich-thuat-cong-chung) là công ty chuyên về dịch thuật, biên dịch, phiên dịch các tài liệu văn bản tiếng nước ngoài sang tiếng việt và ngược lại. Với đội ngũ nhân viên, công tác viên trình độ cao đáp ứng dịch các chuyên ngành khó nhất. Cam kết nhanh, chuẩn giá rẻ nhất thị trường</br>
 Chúng tôi thường dịch thuật các loại ngôn ngữ phổ biển như:
 + Dịch thuật tiếng Anh
 + Dịch thuật tiếng Pháp
 + Dịch thuật tiếng Đức
 + Dịch thuật tiếng Trung
 + Dịch thuật tiếng Nhật
 + Dịch thuật tiếng Hàn

 Các chuyên ngành chúng tôi có các chuyên gia như:
 + Dịch thuật lĩnh vực y tế
 + Dịch thuật lĩnh vực tài chính
 + Dịch thuật lĩnh vực kỹ thuật
 + Dịch thuật lĩnh vực ngân hàng
 
 Ngoài việc dịch thuật các văn bản tài liệu chúng tôi còn nhận dịch vụ dịch thuật công chứng hay còn gọi là công chứng bản dịch cho các cá nhân tổ chức, công ty phục vụ các mục đích như đấu thầu trong và ngoài nước, đi du học, đi xuất khẩu lao động ...

 Các loại giấy tờ chúng tôi thường xuyên dịch thuật công chứng đó là:

 + Dịch thuật công chứng hồ sơ cá nhân, cmnd, sổ hộ khẩu, sơ yếu lý lịch
 + Dịch thuật công chứng báo cáo tài chính
 + Dịch thuật công chứng hợp đồng kinh tế
 + Dịch thuật công chứng hồ sơ năng lực.

 Sao y công chứng tất cả hồ sơ tài liệu

 Cam kết:
 + Dịch thuật sai số không quá 10%. Nếu quá 10% hoàn tiền và dịch lại miễn phí cho khách hàng.
 + Thời gian dịch và làm việc công chứng bản dịch nhanh nhất.
 + Giá thành bản dịch sao y công chứng là rẻ nhất

===***===

Các trang mạng xã hội của Dịch Thuật Công Chứng Tư Pháp | Trans24h

+ Fanpage : https://www.facebook.com/dichthuatsieunhanh
+ Twitter : https://twitter.com/DichChung
+ Tumblr: https://dichthuatcongchungtrans24h.tumblr.com
+ Linkedin:	https://www.linkedin.com/in/d%E1%BB%8Bch-thu%E1%BA%ADt-c%C3%B4ng-ch%E1%BB%A9ng-498287205
+ Google Drive: https://drive.google.com/drive/folders/1XLzGxNFqakxsUQKcIJo5fgNc0LHCEmrO
+ Blog: https://sites.google.com/view/dich-thuat-cong-chung-nhanh
+ https://dichthuatcongchung544528775.wordpress.com
+ https://dichthuatsieunhanh.blogspot.com
